人越大越唔相信開心

好似所有野都係堆砌出黎咁
步步為營
就係等緊崩壞個一刻

有時見d人
生個細路出黎
又栽培佢又盛
都唔及d屋邨仔
大個左咁吃得開
因為屋邨仔冇野好輸
失之我命
得之我幸

點解d人成日話
細個窮但細個開心d
因為所有野都係bonus
但當你以為自己係咩
到發現原來唔係個回事
所有野都變成負累
包括自己條命

此一時彼一時
笑笑就好
笑笑就算
好似龍心咁
好似思覺老師劉馬車咁
你真係吹佢唔脹

每個人嘅快樂都唔同
咩叫快樂
其實都係自己定義啫

睇開d
冇事唔好同人比較
人比人
比死人
珍惜現在
開心既就去做
唔洗諗咁多
最後起碼無悔